衷心感謝poly留守到今晚既FA

所有手足
所有香港人
都好感謝你地呢幾日無條件既付出

推

多謝你地

對唔住…
我地FA心理上同體力上好多已經崩潰…
一開始我地煲大出聲明係想死守最後
但我帶唔贏風向
最後變左拉隊走

對唔住 各位留守既手足
我地一路諗住比其他手足行暗道走先
然後我地一路睇住偷走失敗
周身傷哂既手足
我地好多人真係頂唔順…

我自己係入面三日通頂，加埋訓唔多過兩三粒鐘，就算自己想留，拉唔到多人陪自己，都係唔夠膽自己留，焗住要一齊走…

加上收到風話poly唔會清場，但會封鎖到12月，食物食水呢兩日都開始唔夠，
我地將食物食水留比決定匿埋既你地，
希望多少幫到你地。